少女時代的潤娥「紋身」了？SONE猜：「一定是太妍給她貼的！XD」

畢竟 #潤娥 手臂和鎖骨上的「紋身」，看起來真的很像之前 #太妍 的同款紋身貼紙啊XD。

25日，BoA的YouTube帳號公開了明星們祝賀她出道20周年的影片，其中少女時代成員潤娥的外形引起關注。

潤娥的兩隻手臂和鎖骨附近出現了之前沒見過的紋身，是紫色和綠色的小花草圖案，網友們立即想起之前太妍給自己貼的紋身貼紙，而且少女時代另一位成員Yuri也曾在幾乎同樣位置出現同樣畫風的紋身貼紙，於是紛紛猜測這次也是出自太妍之手XD

潤娥在影片中說：「真心祝賀BoA前輩出道20周年，真的非常帥氣、了不起、令人尊敬。 姐姐好像從來沒有變，一直那麼美麗和帥氣。 希望以後也以這樣帥氣的活動和面貌和粉絲們在一起。 」

這麼看來，SM家藝人的情誼真的是很暖呢！❤